林瑞麟：香港係有三權分立

林鄭：我睇唔到，我唔知道

林瑞麟係前人肉錄音機？

林瑞麟本身都應被瓜分

呢條老公公

有心揾，大撚把人講過三權分立。

宜家應該冇人識

隨時搵搵下老懵董 689 都講過

今日睇返，林生都算好過依家港共

林公公依家做咗神學導師

十年前覺得林公公已經好唔掂
點知沒有最差只有更差

呀神點解唔打救佢

打救左 唔洗制裁

太監讀神學
讀完都冇撚用

由政府錄音機變左做神既錄音機

之唔係就係佢囉，估唔到原來會講人話

香港九月一前係三權分立

好耐冇聽林公公講野，終於唔係錄音機喇

無撚得救

以前覺得佢無恥

但佢落台就潛水無浦頭，好過啲高狗官好多

好似好耐冇見過呢個term

睇到個名就會起歌

習大帝一錘定音，大帝對香港有全面管治權，香港有嘅，都係我施捨你嘅剩餘權力🤣🤣

知所進退

一陣鄭若嬅又講人人都會犯錯

上年有出過嚟護主, 大部份時間林公公係大眾眼中都係隱形

係.

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

唔算無人識
講起有回憶

時勢姐，到今日佢做返同一個位一樣咁仆街

反而我唔明點解搵得咁少

呢件係最可悲
我記得12年舊登已經有人講香港政局會越嚟越不堪
總有一日我哋會懷念林公公呢d 「一舊屎」

果陣林公公已經係晌閪既高官 點知而家果班閪十萬倍

算鳩數啦，咁耐都食得，訓得，疴得

人肉錄音機始祖

連登仔:林公公走得太前

林瑞麟都有人讚

佢講D野無晒

推遞補機制個陣佢係民望最低個個黎+ 最閪既官
而家個班比佢更閪

有聲

立法會：政制事務局局長就普選行政長官及全體立法會議員議案致辭全文

第一，在香港我們已有三權分立，有透明、依法成立的制度；第二，我們已開始民主進程，我們有直選、間選。社會上每一次選舉的舉行是透明，參與也不錯的；第三，香港反貪污的制度已經確立，非常有效，我們較一百年前中國的情況好多了。所以，我認為香港的民主進程有希望。

而家個個都係
唔駛特登話邊個係咁

當然有，無容置疑，學校學嘅記得清清楚楚！

漏左個 “扮” 字

多撚謝楊潤雄
搞到個個高官都要俾人翻舊帳

當年西漢奉行法家行秦律，都有先後有黃老之治和獨尊儒術兩塊遮醜布去呃人，呃足二千年

楊潤雄就一嘢撕開，做第一個直接否定遮醜布的人

當時嘅理解唔夠透徹

所有野推翻之後都可以咁講

所以佢去左讀神學